全職HOTTOYS炒賣師月入有幾多,有冇人分享下

反正ENDGAME過左之後呢行都係夕陽行業
有冇CHING分享下搵左幾多?

剩係炒隻deadpool 2.0
依家3層樓 2架車

少少地一間貝沙灣同屋企人住，本身住緊果度就放租

炒到多錢過Howard添

夕陽？

炒到買緊第5層樓了 有無其他巴打分享下??

有無玩外國投資？
我係香港炒到有2層 但見佢逃犯條例好似過硬咁
所以開始轉玩外國買樓 係泰國同日本都有
所以大家要出席遊行呀

翻新 改野 再由頭出過

岩岩上左車
就係因為炒hottoys
Thanks hottoys

你地先係達人可以炒到上車，我part time 炒上年平均每月賺20000-30000，最麻煩係交收，冇揸車每日一袋二袋去油麻地交收